## Homework17 - Maven

```
Реализовать Maven-проект на основе Homework16
```

## Homework18 - Loggers

```
Добавить логику логирования в файл и консоль в проект Homework17

Выбор событий и данных для логирования (как и уровней) на усмотрение учащегося. 
```

## Homework19 - JUnit

```
Добавить модульный тест для select из упражнения 18 с помощью EmbeddedDataBase
```